d女人閪口閪面先，我對佢地態度差有咩問題

屌你老母，有野就叫我幫手
行開左陣遲回左就話唔洗你喇，都冇心幫
到我問你野，又十問九唔應
大佬想點撚樣